鋼琴女神李元玲Live Talk比主持人逼jam野唔識發老脾

冇佢jam 嗰段
唔知有幾差

條女咩事

好L正

被表演彈keyboard

我參與他們的網絡節目做採訪。主持人是說聊個天交朋友而已。雖然最近家裏很多事情困擾着我......上到去才知道這個是Live。而且突然間要我表演彈keyboard。第一.如果主辦單位事先有跟我溝通好有這麼一場表演，我會考慮拒絕，因為我經理人可能會跟他們收費，第二.就算因為朋友份上免費伴奏兩首，我也需要一天時間去練習，因為畢竟我對流行曲不熟悉。採訪到一半，他們用Live的壓力逼我用keybaord給他們伴奏幾首，我已經say no拒絕，可是他們很堅決要我隨便表演一首我還是完全配合上演了一首，結果因為沒有事先綵排所以弄得一大糊塗，網民已經開始罵我原來無料扮四條。我覺得這是很不公平的！

就咁睇又冇問題喎，條女彈開 classical ，無啦啦叫人 jam 野，不過發老脾又樣衰啲

等我拎我碌定海神砲教訓你個馬拉妹

有錢女發慣daddy脾氣係咁上下
Btw想比佢屌我打鳩我出我氣

佢身型好 FIT 好想屌

佢好叻架？

搵日話想同佢做 佢會唔會又喊住口咁唔識拒絕我

專長係擺post露奶你叫佢jam野

笑死 咩「好多人罵我」之後港女格出晒嚟 成個細路仔咁
大佬你咁介意人地屌你就唔好做kol 做得kol實有人屌鳩你

呢條女又係一隻彈琴雞

咁聽落又合理既
係樣衰左啲
但俾我都嬲上去先無啦啦同你講係Live
又群眾壓力焗你彈第二范

但正路都會識少少
細個教琴MISS, 都係教CLASSICAL跟譜彈,但要佢彈幾個CHORD JAM下流行曲都係得, 有學過樂理加嘛大佬

其實我成日都唔明佢咁撚有錢點解要成日左露右露

M

daddy 定sugar daddy

被迫Jam嘢定扑嘢

有錢就會想要名氣

笑到仆街

有名器就有錢

博出位

是非常好的反面教材

可以教導人學習正確情緒管理

名器

冇EQ真係慘, 個形象一下就玩完

賣肉咪專心去賣肉囉，彈乜琴獻醜

條女之前好似都俾人話過係勁認真撚黎
好似係性格有問題 唔俾人批評咁

好心上面班兒登仔on9少陣啦 咁都可以無啦啦話人係雞
事實的確係班主持有問題啦
自己嘅專業因為咁比人恥笑 正常人都嬲啦

好想撳住佢係地下𨳒

「無料扮四條」
原來唔係得香港人會用

講得好

未咁fit之前識佢老鼠咩

彈古典鋼琴好叻

藝術家係咁架啦
聽佢講法 佢又沒錯 佢話自己係玩開古典音樂
個主持即興叫佢玩流行曲 佢可能會唔熟玩
令人覺得佢廢

但太過激動啦反應

都話咗呢條女公主病，
脾氣臭、性格閪

你講到成件事佢錯哂咁

lm跟進

玩開classical 無啦啦要即興jam pop嘢真係難啲
但佢咁處理法佢冇錯都變有錯
乜都輸曬

唔識佢邊個 不過就咁聽落，佢都好慘

推，pin啦

作為公眾人物，
呢啲壓力都承受唔到，
就真係窄d,
你可以唔接受有人屌鳩你，
但即場小朋友咁，真係好咩

先唔講要收錢啦
咁都要時間準備架

jam野係玩音樂既基本技能

原來我有follow佢
不過我完全唔識佢
睇呢個post先知原來係有錢女?
佢ig d相全部窮到好似冇錢買衫著咁
得一塊布仔

M碼等於肥胖 得罪好多女士

馬拉好多廣東人架

彈完柒左，咪掉轉，搵首自己熟手搵佢地夾
咁咪打和囉

依家輸哂啦

咁你應該會見到佢間屋有幾大

同埋有時影渣法拉利

呢次我撐佢wor
彈classical好叻同即刻sightread一首新歌係兩樣野黎
冇理由練左2年tchaikovsky piano concerto之後叫你即興彈paganini variation
唔覺佢有錯

二黎佢好撚正

以為比人包起

以一個classical musician黎講
我覺得D主持係侮辱緊佢

戇柒鳩 佢咁嘅家底使唔使搵sugar daddy

笑撚死

又要食呢行飯 又一句都唔俾人話得 EQ低到

真，當人地街頭賣藝咁，即刻要人地跟指示做野

嘩, 一開聲d雞味濃撚到

咪就係恥笑緊佢唔pro
所有野去到pro自然游刃有餘

早幾年好似有傳過吳卓羲食過佢

呢條女算數啦
之前先up左練琴條發脾氣片
又特登露個砵仔糕出黎
跟住扮發脾氣走左去,但一行出鏡頭就立刻轉身睇下影成點
就算當佢真係發脾氣唔係扮,都唔明點解要upload條片上去

要個只識跟譜彈既人jam歌。

睇你點define pro啦
係咪要去到朗朗果隻先叫pro

一個玩既係piece一個玩既係song
邊有得咁比

受古典訓練大嘅人真係未必識架喎

彈classical都可以improvise
唔一定係跟曬譜
如果咁簡單跟曬譜咁要AI得啦

而且人地唔係唔識、佢都話事前要俾一日時間佢準備 、而唔係即興

笑死

又蝦毒撚

果幾條仔睇到扯曬
心諗幾時熄live 開始屌閪

仲要其實要收費架呢d
臨記有對白同無對白都兩個價啦

叫一個玩開piano既人即興keyboard,然後做得唔好就俾人網絡上百般恥笑羞辱，切身處地，一個女仔受到無緣無故既屈辱會崩潰係係有呢個可能

先唔講條女EQ低，嗰幾個主持棟咗人一鑊，比人省果時淨係spin去啲網民果度，不斷扯貓尾喺度「yeah...yeah yeah」

就算因為朋友份上免費伴奏兩首，我也需要一天時間去練習，因為畢竟我對流行曲不熟悉。

就咁睇條女應該係完美主義者果種，無啦啦俾人叫 jam 歌，彈到炒哂車EQ頂唔順

唔好 但無錯
呢個只係你自己對公眾人物嘅定義，幾多人因為呢個枷鎖做唔到真正嘅自己，作為公眾人物唔可以承受唔到壓力？唔可以因為受咗委屈而發脾氣？一定要吞聲忍氣啞忍？主持人一面委屈講到好似唔關自己事咁，呢啲最撚乞人憎。

係，臨時改rundown擺人上檯，真係有欠尊重

邊度女神？

On9
你會唔會叫個彈開木結他嘅人去彈電結他呀

係，不過呀女神唔識。

如果以節目製作角度黎講
改rundown條友真係永久blacklist
整蠱節目就另計

i mean係classical music入面既improvise

唔評論其他嘢，淨係想評論呢條女身形
每次見親呢條女，一定講佢咩健身女神
佢個身形邊忽健身女神呀，得個瘦字，無肌肉可言
如果你體脂夠低，你都可以有佢咁嘅身形

jam嘢洗乜準備
識啲樂理已經得

鋼琴同電子琴兩樣野嚟、好多唔識既人喺度抽水

周董仲勁過佢

睇親呢條女啲po都係走光

我想俾佢迫我奶佢腳趾

同感，流行曲chord cycle 嘢，基本啦。

背譜機器咩～

咁你想用咩樂理既邊一part黎jam

例如：
C key 1 5 6 4 5 1 咁，聽幾個bar 就入到㗎嘢～

條女有 LTCL，彈琴應該唔差，唔係是但出邊5級證書就教人果種

佢的確係受害者 無練過要夾係好煩
但係佢發脾氣個公主病反應又真係好好笑

冇睇過佢，
不過如果緊張自己嘅出品，所以每次都用多時間去練好佢先出品，呢個係形象培養方向問題，做乜要因為個濕鳩節目前功盡廢？
先唔好講港唔港女脾氣，如果換轉係我同你禮貌上講咗玩其他嘢先而你都唔通氣，我直頭會當眾琴都掟爛你

一個淨係接觸classical既人，要玩流行樂黎jam，一黎唔熟二黎唔識流行音樂
有d夾硬黎囉，彈出黎都唔好聽
單單話jam得唔好就話一個classical musician廢鳩
個感覺都幾難受

洗女就喺臭脾氣低EQ 就算被人夾 唔識彈keyboard 其實依啲冇乜所為 咪笑笑口大方啲話唔識彈咪得 但喺個attitude硬喺咁臭格 自尊心又高

其實發老脾都好合理
我反而覺得佢成篇野大問題d
一係就誠懇d道歉 無論點都唔應該發老脾 一係就強硬d吊9班友 佢地係認真做壞規矩
佢打咁大段比人更大印象係解釋自己點解唔得
dllm佢年中參加咁多比賽 實力洗撚人再證明咩 skillset上唔識jam野有咩問題 解釋咁多咪仲7

邊個得閒聽佢彈琴
佢自己ig都係放對波出黎比人睇

我真係有聽佢彈

側乳好正

有更多好嘅處理方法既，
佢簡左個最差既方式表達

因為我經理人可能會跟他們收費
重點之一

醜死怪

接job出show，當然有可能要收費，因為佢話純粹以為係採訪

某大youtuber都係咁喇，預先set定部機係度
一早知會同條女鬧交咁。

你覺得好啫唔代表人哋覺得好

做自己不知幾開心好過你打人工做人哋奴隸

橕到盡

佢咪做緊自己囉，
開心咩？

我見到條女當眾R屎忽

發洩咗出嚟不知幾好
一定好過屈住屈住
但如果個人惡啲 唔好好似就喊咁同埋最尾唔好表演就會更好

明明係人哋為犯咗規矩冇講好在先冇需要忍辱負重鍾意點爆就點爆 係自我反抗好撚基本

連登仔毒上腦 繼續做it狗做奴隸啦

樓上個位其實講得無錯...
流行曲chord progression 9成都係咁..
要彈下chord唔難， 依d junk song...

佢大多數都係技術一流，譜睇譜無深研樂理d人
即係個堆古步自封既古典佬，演奏家， 非音樂人

Ok ok,you win
你講到咁，我直頭錯晒

你啱嘅
其實佢可以做好啲啱啱我
意氣用事
唔好意思

冇啦啦叫人freestyle 個班所謂raper都死7成啦

你叫個鋼琴家去同你玩即興jam歌
仲要係用live逼
你俾人咁樣侮辱你都嬲啦

Btw真係好撚正，好想屌
日日睇佢ig打j

同鍾共狗一樣EQ咁低

利申：我屌

佢識講廣東話 仲要幾好聽 估唔到

下，佢彈琴咁勁
彈下chord都唔得又話要練
唔怪得d人覺得佢冇料似彈琴機器wor

big ass

原來學古典唔識jam
見d古典曲千變萬化
仲以為古典佬無敵乜都彈到
又學到野

人地係李雲狄徒弟

唔知話佢冇料既人有乜專業資格呢

扑野無隔膜

收皮啦
你會唔會叫個腦科醫生去做皮膚科啊？

醫人9成都係咁
要睇下症唔難，依d junk patient

唔撚識野就數到人地一文不值
根本逼個鋼琴家去同啲垃圾band撚jam歌係侮辱

以為佢唔識發脾氣

馬拉人
識幾種語言
好平常

善用起底功能 - blocked

條女副偈真係正到...

發脾氣實輸架喎

呢啲嘢考完樂理就唔撚記得曬架啦

個波P大左

清寫開小說定係做開編劇?

我都廢撚事答你
你自己上youtube睇下serach下
你既世界係得咁大

其實唔怪得佢 ⋯ 簡單還簡單 彈得唔好真係臭朵
無理由 put career at risk ...
只不過佢處理得太差 ⋯
唔彈咪笑笑口講番D音樂理念 除衫理念咁

不過我對呢條女都冇乜好感
我最記得佢話S碼就係肥丫嘛
同啲女講話如果你中碼就應該即刻就唔好食嘢去做gym
真係好那on9

李元玲啲性格都幾撚差下喎

上live 攪呢啲野，啲主持都幾煩。
如果之前無夾定

人地有彈琴天份唔代表有作曲或者”jam歌”天份，根本係兩個技能

佢考到演奏級 照計應該識少少啲樂理 其實無理由少少chord都jam唔到 佢個case似醫生但喺唔識幫人打針/吊鹽水

條整容P圖女快D收皮就啱喇

明明係個主持夾鳩佢，講到條女錯咁，真係慘

喺 但條女道行低 所以出曬醜

呢個POST留言嘅
有幾多個專業係彈classical?

求其彈下chord應酬下笑下咪完囉佢
唔好話我聽鋼琴家唔識彈chord呀
根本就係條女eq低到爆

利申：我屌

識都唔代表可以即興用樂理黎jam D自己唔熟同唔識既歌啦

拉算唔算

其實睇返條正片
果幾個主持都好冇禮貌
又冇乜技巧去問人嘢

喺 要有個chord譜at least, 但其實上網一搵就有

李元玲 我撐你

唔洗完美主義者
對自己同自己既工作有要求既人都會咁做

你都on撚柒9
你覺得我唔識先同你嘈？

兒登仔最興
駁唔到咪人身攻擊

流行音樂係識chord為主
但仲要講求即興 同 對流行曲嘅熟悉程度
古典本身就係以演奏為主
條女唔識 要時間準備係正常

大佬 幾條仔夾開band嘅
叫個仲要係鋼琴家嘅人同你jam歌
仲要逼人 真係幾撚好笑
調返轉
個古典音樂表演叫個keybroad上去即場表演
仲要live住
你好唔好受

明玩佢咁

in case佢係一個唔接觸少聽冇興趣流行野既人
要佢理解邊d chord啱流行歌
會唔會有d強人所難

呢條女不嬲係咁

通常一日會用幾多時間去練歌?

你live緊喎
仲要jam歌本身熟流行曲

彈開古典 唔熟流行有幾出奇

Jam歌keybroad你估真係求其彈幾下就得咩
本身無夾過 仲要無俾時間人地準備

俾人屌都正常

agger

佢係咪好有錢
佢間屋好大同有法拉里

40hrs a day!

有咁多

twoset violin fans

佢係講緊主辦單位乜都唔講，乜都即興，唔俾時間佢準備，搞到佢要俾人鬧
人地又唔係要等上你節目收錢，鬧你咪鬧你

見佢ig有show肌

唔知你身家有冇佢一百份之一

人地有名有姓，李雲迪徒弟，俾人鬧唔識彈琴喎

真係JAM左
彈得唔好咪又係比人笑
咁唔熟悉唔係個個style仲要冒險比人笑
唔係做9條女係點

Malaysian?

純拉classical?

調返轉講，叫班夾band嘅求其彈返首sonata都未必得啦

好核突呀 面皮咁薄接受唔倒批評 就唔好走出黎啦

is

建議ching去同orchestra成員咁講

擺到明係做鳩條女 想多啲人睇炒熱個Channel

果幾個主持都好撚無禮貌喎

好正

係佢著件衫show唔到啫

求其禁左幾集
跟本D人上去多數都係齋UP
咁你剩係識彈古典咪客氣D講
不如我表演一隻古典歌啦 流行曲我唔擅長
係度發大小姐脾氣
樓上仲要成班simps
onlun9

本身話傾計 你要人彈就緊係計你錢啦。

點樣先搵到佢做節目一齊

Exac7ly，仲要彈流行曲

個個李榮浩 華晨宇老師咩

樂理和弦都唔識起到扮音樂家？，

你識講廣東話，係咪又識上紅館開棟篤笑？

仲要唔係鋼琴喎

佢係擺明屌鳩班友，唔想道歉

大佬jam野都唔識就唔樂話自己學音樂啦

對音樂有少少尊重好唔好

李元玲曾經上載過佢未開始健身前嘅相片，體重52kg體脂26%，同依家體重45kg體脂12%，當然相距甚遠。當日佢喺IG Story分享佢對於肥胖嘅定義：「各位女生，如果你正穿着6/S尺碼，這代表着你是M號身材，而M=肥胖。在亞洲，S代表M；M代表L；所有M號以上的（東西）就像癡肥一樣邪惡。」被指歧視身材唔夠好嘅女性，相當膚淺。

屌 啲人仲叫佢kol
叫個演奏級嘅鋼琴家同你jam流行曲 仲笑鳩人係雞
著得性感啲話人賣肉 呢個post真係睇到笑出聲

連登仔可能連grand piano同upright piano都覺得係一樣野

一定學既係演奏

on9真係玩音樂果d點會唔識

李榮浩 李宇春老師 一定識

香港果d叫扮歌手

大陸妹嚟㗎廣東話都講唔正

人地學既係演奏

分唔分到音樂家同演奏家

徒弟 就勁 個師傅勁炸

弱智 陳浩南就羅文徒弟 啦

發脾氣因為其實佢真係冇料扮四條
之前俾人踢爆咗係假學歷

另外佢仲話s碼=肥
李元玲曾經上載過佢未開始健身前嘅相片，體重52kg體脂26%，同依家體重45kg體脂12%，當然相距甚遠。當日佢喺IG Story分享佢對於肥胖嘅定義：「各位女生，如果你正穿着6/S尺碼，這代表着你是M號身材，而M=肥胖。在亞洲，S代表M；M代表L；所有M號以上的（東西）就像癡肥一樣邪惡。」被指歧視身材唔夠好嘅女性，相當膚淺。

人地彈開classical 連登仔係咪以為識彈琴就要咩歌種都要識
何況叫人出show 唔講錢，彈返自己拿手嘅古典都要準備過先出show啦吓嘛，尊重自己同邀請自己嘅人

叫你上去坐係度成舊飯咁，然後比人comment 鬧下你地班傻閪人地嬲到震

不過連登仔就好啲，起碼係返到屋企先開post 屌返人

唔緊要 我會好好包容佢

哥哥呵番

我睇左嗰段3x mins 嘅訪問片段，條女係失控，不過佢都忍左好耐下，嗰三個男主持係咁啫住佢，瘋狂疊聲，人地講嘢/彈琴佢地又加把口
如果由一開始傾上節目講左做訪問，你無啦啦拎個琴叫人彈，彈就人情，唔彈就道理，我睇個節目其他集數喺youtube 個hit rate 都好低，個女嘅就好似好出名，咁明顯係個女嘅幫緊個節目曝光，但比三條友過左棟
彈結他嗰個完全唔理個女仔say no 無數次，不停迫人彈，講嘢又冇禮貌，個女仔其實一早可以起身直接走

廢就廢啦又唔見李榮浩 華晨宇會唔掂

連登仔唔係成日屌人淨係識做keyboard fighter 現實就碌柒架咩
依家上你節目做嘉賓你係到咁撚鳩我
完全唔覺得佢有錯喎

下李榮浩咪成日show off

下下都李榮浩 華晨宇
又唔見maxim vengerov同hilary hahn去jam歌

聽聽下都覺得呢幾條友冇乜製作經驗，乜都即興咁

朗朗咪一樣有上節目玩

唔好同我講朗朗廢

叫華晨宇即興表演跳舞

拿拿拿，佢上jimmy到玩即興都係係classical入面玩架

歌手表咩演跳舞

條女好撚正

咁彈grand piano既彈咩keyboard

做歌手都唔識跳舞？唔係下話

Carry到喎

啱啊啱啊 郭富城 蕭敬騰都識啦

係咪lalaland 果條友被逼jam?

彈melodica

笑死條友柒到仆街

屌 我有彈開琴但睇到啲兒登仔講嘢好撚火講咩jam歌係音樂基本，少少樂理就識晒心諗佢地有冇學過，其實好撚難，又要諗chord點去同用咩音行先再諗mejor定minor，再諗chord係1去5再去1定係1去4再去2再去5再去返1，到時唔夾就勁柒，加上人地玩開古典，無啦啦叫你去彈流行古典就對五線譜有一定認知，流行就對chord基本認知，啲兒登仔唔識就拉埋嚟講仲要講到幾易幾易咁

主持人又有幾勁呀？

人地李榮浩 周深老師咁勁都笑笑口

佢地咩料呀 學人寸？

嗰幾個主持仲要學佢個tone講野 咩主持嚟

條女成家都講廣東話架

其實好多人以為你彈開琴就話你一定識聽完即刻彈返出嚟

唔怪得香港樂壇已死
米希亞
jessie上歌手都係表演歌藝

即係人地跳開芭蕾舞，你夾硬叫人即興表演break dance咁

咪又係用腳跳跳下，基本野嚟啦

不過有d假邊有主持咁on9
嘉賓又on9

唔熟咪請教下

主持自己又有幾勁

根本班主持有問題啦，完全唔識分寸
人地李元玲又唔等錢使，最睇重個名
佢地咁搞，簡直係搵佢個名較非

八級鋼琴表示啲連登仔真係好on9
啲連登仔講到好似識吟詩就會識rap歌咁

咁呢？

連登仔logic

都屌！

do you know what is keyboard and piano........

乜嘢基本真係得啖笑 識樂理還識樂理 鬼唔知流行樂嚟嚟都係個啲chord
一個古典鋼琴家平時冇jam過點樣同你即興 樓上成班都on99

識游水=可以單手游出公海

相就睇得多, 原來佢識講廣東話

佢做緊live 都會發老皮, EQ真係超低

我以為無料扮四條係香港人啲口語定俚語個啲

個個係到講邊個邊個玩音樂

講埋d李榮浩 華晨宇出黎

又唔見佢地講下soloist出

因為乜都冇夾過，又唔係等錢使，仲要同佢客氣？

大把演奏級都唔譜彈流行曲

兩類嘢嚟，點迫人jam

連登仔話基本樂理呀
咁都唔識
個八級點考㗎

睇波就睇波啦你班撚樣

仲有話就話即興，節目效果都信
會唔會真係練都唔練下

成單野就好似請gordon ramsey上黎開live傾計突然要人即場炒乾炒牛河咁，之後仲要俾啲中廚笑佢廢

果時考到8級都唔太識

Respect 佢練到咁乾身。
但咁乾身真係唔好睇

咁撚易即興就唔會有個genre叫即興演奏啦
不過連登仔一向其實唔難 唔怪得佢地理解唔到呢啲低層次嘢嘅

不嬲以為學 classical musician 既係神人勁過玩pop個d好多
今日先知原來classical musician 夾少少野都咁難

你絲定巴

佢個格調同d cheap 雞mk 妹kol 一樣

ig相 同live 睇落差咁遠既

有錢之後就想出名掛

咁你快啲攞支牧童笛落旺角jam歌啦

以事輪事 發老脾係幾柒
但就係因為fit令到佢出名 你唔會屌啲歌手話佢未識唱歌之前識佢老鼠咩

想講 其實所謂jam歌 並唔係你想像中咁即興
人地jam到係因為佢地日日都聽流行曲
d melody同chord一早已經入曬腦
所以可以好似卡拉ok咁 你點咩歌佢就jam咩歌

而家你比一首人地根本未聽過既歌
就叫佢幫你即興伴奏
同你比篇文人
叫佢睇一次就要成篇背番曬出黎一鳩樣
你起碼google份有chord既歌詞 印出黎比佢
咁佢起碼可以跟住improvise下

李雲迪徒弟係誤傳，佢淨係上過李雲迪堂

冇錢人會想有錢
有錢人會想要其他野你唔洗明

但唔係玩classical既基本技能囉

咪撚就係
6級都唔知有無
學人屌柒鋼琴家

就算考演奏有part係個考官唱歌你要彈到配合到佢，呢樣嘢都要訓練好耐佢地講到一下就識咁真係好撚侮辱

你都識講流行曲

人地玩古典架喎

啫係叫人彈首未聽過嘅歌，揾大師級都唔得啦

屌 我都係古典出身 要練到可以free jam唔柒都用咗兩三年 乜撚嘢一下就識真係好智障

好明顯你冇玩過樂器
就算有classical sign reading底
同jam歌都完全係兩回事

無謂為左幾句唔關事既人既comment
而要喺無準備既情況下表演 只會壞自己招牌

當城城死？

受古典樂訓練既人
已經練好左個mindset係跟琴譜
其實即興Jam野真係唔係練開古典樂既基本功黎

唔記得左邊個韓國明星由細到大都係拉小提琴
好似係業餘演奏水平
佢用左幾年時間 先放棄到以前個彈奏方法去jam

可能本身都唔鐘意佢借d 意玩鳩佢

人哋都為自己live show上情緒失控而解釋同道歉
都係情有可原
有咩咁十惡不赦？

唔跟車太貼
睇吓班主持有冇另一個version聲明就知條女有冇講大話
因為如果真係好似佢所講
個live同經理人幫佢接job返嚟果陣嘅內容係有出入
咁應該係屌主持

佢就係彈咗之後俾人話廢

又見識連登仔幾咁無知
上面有幾多個人有演奏級？

佢不嬲都串而家見到佢出醜我有少少心涼

佢減肥之前已經係李雲迪徒弟
當佢已經活躍於音樂界一掛
唔識可以google

佢有拒絕唔彈，但俾人用live既壓力迫佢彈

樓上個啲真係乜鳩都唔識但又要講真係好低質

Cos 得好好

同三個主持講：好！即場夾首藍色多惱河
咁就贏左

鐘意囉
正常人都鐘意show off自己優勢何況佢係gym撚
係香港人寧捨壓抑

條女幾大波，唔錯

其實係我都好委屈無啦啦上嚟比人罵，仲要出醜之餘佢哋唔幫你仲要搞鳩你

佢真係好那膚淺on9 ga

係連登 就算有錢女都要被雞

如果技術夠 應該可以即場執到wo
基本樂理

用佢以前既事，嚟評論佢今次事件既對錯

掛名又好誤傳都好

總之佢一路玩緊音樂

係比人彈到閉關減肥
之後狂出寫真圖洗ig先開始紅

即刻夾返首piano concerto 彈幾個音姐唔係唔識啊嘛

正常都會叫人準備定先
對面真係擺明玩野

呀哥，我話不嬲對佢冇乜好感wor
何來用以前嘅事評論佢今次嘅事呀？！

啲主持係有問題 勁唔識做 係咁迫人聽歌 又唔知做咩好
但係條女eq係真係低 唔洗咁發哂脾氣咁屌都得
仲以為佢行氣質路線

咁人地無彈開
自己solo都仲可以
同人夾成隊band，咪玩啦

冇jam開唔識jam 好正常
唔通我識講廣東話幾十年
就可以即興用廣東話rap咩

學你話齋，廢就廢啦

有冇人覺得樓主好撚on9
係到包拋頸

其實professionals唔多唔少都識啲...
Classical musician少啲improvise 但唔代表唔得
你jam野比幾個chord佢自己發揮真係唔難
唔好講到classical musician剩係識對住五線譜彈
郎朗果啲上綜藝同周杰倫都係咁彈

但佢無啦啦叫佢表演就有啲唔尊重除非事先講好
好似你訪問C朗 叫佢的幾下波黎睇 當人小丑？

U seem like fun

連登仔班毒撚識鬼彈琴咩
分分鐘連五線譜都未數齊
中學連牧童笛都吹唔撚到

話佢一定要識jam歌
就好似以為rapper一定識freestyle一樣
兩樣嘢都唔撚同

其實重香咩港樂壇

以前靠日本city pop
一早完左啦

我係佢就唔會上呢啲節目

你係咪想講pose?

冇經驗啦

我記得子華都講過
：你講笑話咁叻
不如整個嚟

香港人架
傳過去啫嘛

Molamola

henry lau啊？比人踢爆fake拉

人地主持似係純粹搵個識玩音樂既ig女網紅來節目jam野
吸下view

侮辱定佢自己定位未明

完全無氣質
露到雞格咁

等於要一個跳開ballet 既人跳街舞。。。玩野咩？

音樂人表演要收錢天經地義

你係咪想講post？

哇屌

其他客知左會覺得唔公平 呢個合理嘅

琴品唔好即係人品唔好

tchaikovsky piano concerto

啱吖，會唔會講都唔講聲就叫人彈？
你冇講過，人地又冇收錢，咪當上嚟傾下偈咁
點知要彈野，仲要唔係自己果瓣，仲要俾人鬧
結果咪反枱

我唔記得係邊個
但我睇佢同個專業鋼琴家一齊公演
仲入到音樂學院 點fake拉？

唔知你係咪講緊呢個

屌 夜晚成3點鐘啦 好唔爭氣咁笑撚左出黎

人地馬來西亞

呢段live會唔會比人笑足成世

幾有錢都買唔番個形象

所以你地咪叫玩
我地叫演奏

Classical學嘅係演奏 個人表演
技巧上同能力上的確係勁過band keybroad好多
單單係大細聲 演繹手法 已經屌打keybroad

不過始終係兩樣野
Keybroad係玩流行曲
自然受大眾歡迎啲
難度係有嘅
但classical絕對係幾十倍

interpretation 同intonation已經屌打

講到咁簡單
不如即興幫我做rachmanioff pc2嘅orchestra part啦
jam咗咁多歌唔係唔識呀嘛

渣ga
自己同連登仔解釋

你個名
bach chaconne thx

笑到仆街
駁唔到就潛水 淨係識負皮人

嘩証書都假

普通人嚟講哩啲性格好正常
公眾人物嚟講標準高咗先顯得佢eq低

連登仔係咪好鍾意整容樣

但條女好似玩得幾開心

等緊樓主出黎表演jam chaconne

都合理既
佢既techinque唔會考到frsm
頂多atcl

再jam下ysaye

唔係話你錯 但做一個有知名度既人有返多少EQ是常識吧
我覺得佢既處理手法可以再好d

不過都夠屌打樓主

覺得佢係完美主義者所以接受唔到人哋話佢實力低冇料扮四條

其實仲想要咩級數呢
36D 大波奶 幼腰 林志玲先考慮比佢Kiss?

我自己覺得做公眾人物同打份工一樣
無話一定要盡全力做到好稱職先叫正確
想拼搏定打風流工自己有權揀
當然觀眾有權唔鐘意佢 不過話佢錯就講唔通

馬拉華人

你都識講係玩音樂啦
唔識尊重音樂玩玩下求9奇 同人哋演奏級點同

見佢開party都好蒲得果啲嚟

斯文型像一下就冇哂

你請得人上黎就醒目d啦
溝通過先，run through一次都唔過份掛
臨場先黎加野，人地好難做咖喎

我地就話食花生睇人發老脾，搞節目果個以後想請嘉賓可能就難d啦

sight read 好快 唔識伴奏大把人係咁
classical 好多有料ge你唔比譜真係唔得
個skill set 係完全唔同
有人真係你打開份譜就即彈到但無譜就企左係度咁

然後一堆唔識野ge 網民走黎屌佢

我都知classical係好勁
同埋聽個d古典音樂天才貝多芬莫札特嘅事蹟覺得真係太勁又perfect pitch又乜咁，講到佢哋憑空想像可以作到成個交響樂出嚟， 所以以為流行曲簡單咁多既話一個 演奏級數既古典音樂家可以聽完就認得d音點都彈到d

利申： 唔識音樂，唔知pop jam係玩乜

與其質疑條女點解唔敢jam嘢
不如問吓叫人jam嘢班主持連jam嘢中嘅基本尊重都唔知
平時班友係jam開嘢定一直自high?

有冇人知點解啲媒體同埋facebook可以將件事完全倒轉嚟講

邊估到佢會原地自爆

因為大把人都好似呢個post嘅人咁
唔明classical同pop嘅分別

整容雞連登仔都吹奏

真， 調翻轉幾個玩古典既叫個band友出黎即興下chopin啦，都唔洗成首
兩行夠啦，玩咁撚耐keybroad唔撚係兩行都彈唔撚岩音吓話?

其次，人地要練係因為對呢一樣野有要求，而唔係識就可以好似你班band友求尻其彈出黎，拎下優越感囉。

自己諗吓人地表演既觀眾係咩級數，班垃圾band友係咩級數啦。

呢個回PO最中肯
skill set唔同真係解釋晒,
好多夾band好勁既band仔叫佢free jam 32bar solo都冇問題一堆貨

但叫返佢睇譜彈隻spain呀donna lee佢就企撚左係度分分鐘譜都唔識睇

用有冇整容嚟評論事情對錯，不如你望下自己係一個乜野人，先至再話人地係雞

係，愛斯基摩人係全世界最有錢嘅人

連登仔連睇concert都未知拍手位係邊啦
first movement完左就起勢咁拍

睇咗最尾 開始好欣賞條女
個幾個垃圾主持唔識尊重人
條女好正 不過個鼻假咗啲

樓主出黎表演下啦
好簡單之嘛

rdj解咪走人型好多下話

咁簡單哪樓主jam番首ysaye 6

叫Andrea Bocelli同rapper rap battle呀
即場唱兩嘴都做唔到 棟係度被人roast
一定係佢唔識唱歌平時播cd

拉番落地啲 將心比己咁諗呀
如果你讀IT 之後有條友叫係幫佢砌機
你講咗唔想左佢逼你
砌完唔啱心水佢就屌你笑你話「仲話讀IT 砌小小機都唔識」
你嬲唔嬲？

跟李雲迪學琴，起碼本身都要有料人地先收

樓豬已經死左

連登仔唔中意女

聽緊maxim vengerov既sibelius violin concerto
出緊耳油

叫個彈classical 既去jam野😂

唔露邊有錢

正女發脾氣我都覺得好賞心悅目

如果佢hea jam幾個普通chord啲人又會話咁易我都識啦
要夾得好要練架大佬，你估街邊班busking（唱K）友咩

咁多人負皮？
我明係兩個skill set, 我明睇譜彈叻唔代表jam一樣咁勁
但如果真係咁高音樂造詣，即興彈少少出黎應該唔會去到企撚咗係度乜都彈唔到個個地步掛
不過無片睇，唔知佢最後彈咗咩出黎啦

學樂理都要考你即場作幾個bar 短歌仔出黎啦
何況佢讀過音樂學院喎
求其用少少chord progression彈幾個chord都應該應付到，再加少少基本唔同曲風既節奏彈法，都應該做得到，相信曲風呀，chord 呀呢啲野唔會完全無讀掛
未至於好似樓上啲人咗講會企撚咗係度掛

班主持仲要一句sorry都冇，話條女太認真
成個過程做主持嚟講真係災難級
柒到核爆

但係你唔識jam歌，所以只係一個垃圾

好撚正喎 師兄食開咩好野

算啦 啲人唔識
唔知點解要衝出黎護主

jam野有準備就唔叫jam啦
叫夾野

當你玩到咁上下都唔識jam既話即係技術樂理有待改善

身材練到咁就知真係好完美主義

上邊不學無術個班去聽concert 我跟你姓
改名天竹鼠弟弟

不如又問下佢識唔識 任何一首嘅鋼琴曲
分分鐘以為蕭邦夜曲得一首

鋼琴睇開江老師挑戰, 娛樂性十足
同埋Leezy 純睇女.....
李元玲真係好撚造作

鐘意5同9

人地對自己既專業有自己既要求，要人地冇準備下求其jam，做得唔好而家咪就係俾人地喺網絡上面鬧佢囉

鋼琴同電子琴又係兩樣野，按鍵數目都唔一樣，突然要人地jam，jam條毛咩

有基礎樂理
又音樂咁高造詣

好似係即席jam 番一段pop chord 係好易
流行曲比到第一粒音其實彈番一段 重複又重複做和弦就得嫁啦

普通人Jam野彈錯無問題，佢呢個級數鋼琴家要佢亂彈d野有機會彈錯佢點會肯?

垃圾主持

佢唔係唔識jam,不過話要少少時間準備熟習下keyboard,因為佢專業係piano,而唔係突然局佢用keyboard要即時彈

本來有啲肉地好正
去做gym 走火入魔

講到咁，咁d major既sub dominant chord有邊幾粒音啊

睇下你盲撐隻整容雞，你不如望下自己先啦毒撚

明佢concern
睇咗正片，班主持都好垃圾下
同埋最後都有彈到，唔覺得有問題，咁都比人屌就慘咗啲

人哋對自己彈出嚟嘅野有要求
唔鐘意好似上面班jam撚求其鳩撳兩下又唔得

秒

叫你分下事情對錯就叫盲撐，你都收下皮啦垃圾

叫彈開古典去彈流行同叫Gordon Ramsay 整乾炒牛河有咩分別

IT撚唔想但都會砌到，食得咸魚抵得渴，比佢彈得好大有人在，但唔會係做隻整容臭雞博上位

馬來妹又變咗港女！
你食屎啦！

毒撚唔夠人講發皮氣

Gordon Ramsay 應該真係會炒到
佢padthai 或者楊州炒飯都正路

開口埋口鬧人整容雞，整容有罪呀？定係整容得罪咗你？

實砌到架
快同慢之嘛

講緊你自己？

你鬧我毒撚，唔俾簂鬧返你？

Jam得衰冇問題
唔識佢所以唔知佢點解比人鬧

但我想講係jam野就係即時即興
如果佢真係咁高要求咪學埋點樣同人jam

咩叫突然叫人jam
Jam野本身就係咁突然

michael jackson都整容

正路玩classical music先要學勁多樂理，玩pop野反而唔洗咁深入

假波
排骨咁 撚有波

踢波個時跑最快，但冇波時話自己完全唔識跑你講完自己有冇笑呀死毒撚

依家開始追唔同演奏家嘅版本
係咪正常

是 好正常

你有jam野即興既權利
人地唔可以say no?

你睇下你幾激動但唔夠人講

呢條女好撚淫

打乜撚呀你死毒撚

排骨
人地體脂一定好過你先囉

我9%
Sor 男人一定低過女人

佢係日本玩個首好似係Chopin既黑鍵練習曲

條女賣開肉。

打錯隻字就令你完全睇唔明，你返去問下老師先啦小學雞

算係瘦。

我意思係佢拒絕得有道理
係啲人俾壓力佢 唔太尊重嘉賓

真心？佢炒飯濕咖wor

雖然我唔太識條女
但報錯啦，係彈keyboard 失手，唔係彈琴
兩樣野嚟 報導要分清楚

啲比喻柒撚到
小學畢業未？

彈幾個chord 還彈幾個chord

有冇通知還有冇通知

兩件事拉埋一齊講？

其實無問題
藝術家本身專精一樣野
你叫人玩其他 仲要無得練
人地練都係想表演得好
好過無才能唔肯練果班臭雞
佢係鐘意露但玩得,gym邊個唔鐘意露
而且佢身材的確係好

佢都on9

咁我都無咁驚喇依家

用佢黎打飛機就夠

所以覺得唔關佢事
佢主攻範疇唔喺jam歌 又唔係有事前通知準備好
實力發揮唔到 唔代表佢有問題

聽耐左一定有心水
我聽小提琴多

識彈一定要彈？
你即興想我彈就要彈？
唔撚俾拒絕？
你同我表白一定要接受？

應該話叫gordon ramsey去整壽司

baroque一定係聽hilary hahn

從來只聽過玩古典笑鳩pop野簡單，古典同流行學既樂理係一樣，pop野反而只需要顯淺既樂理，即興不外乎聽個key同 chord progressions 黎彈，跟返scale彈點都冇死

利申：唔識彈琴

好明顯佢係學得班友夾鳩佢
佢好委屈
同埋一定要講返個原因出嚟
如果唔係食死貓

咁佢拍節目事前會知要炒pad Thai掛
但條女依加話事前唔知嘛

最終彈左 但水準發揮唔好 唔係佢問題
同佢絕對有道理拒絕到底

師兄90年穿越過嚟？
而家2021嗱

有

邊隻字講過唔比

我講緊係人地話都冇準備過 點jam姐 呢樣野

Jam野就係唔洗準備
考你有幾多貨

冇貨既咪返去練下先囉

你都識講兩個skill set
人地仲要彈開鋼琴唔係keyboard
佢又唔係jazz pianist
就算jazz pianist之所以可以jam都係佢地本身係有練開一大堆progression去運用
同classical pianist train開嘅完全唔同

依家同叫小提琴家即刻拉二胡有咩分別

女人就係咁
香港台灣蝗國都好多例子其實

Gordon Ramsay 去外國啲片都係要花幾日去學啦，重要成日俾啲師傅屌

而家live既觀眾唔係好似你咁好聲氣叫佢返去練下wo
直情係鬧佢垃圾咁上下wo

條女p圖好勁

係事業嘅早期就已經狂p圖，佢fb po同雜誌po嘅永遠唔同

記得佢去學拉麵比個師父屌佢蠢撚過豬

用Gordon Ramsey比唔係好正確
Gordon Ramsey本身就百足咁多爪
咩菜式都會試
應該係話叫米芝蓮壽司師傅蒸條魚
蒸個火喉唔好就屌佢渣ga

Classical 同Jam 嘢 兩個skill set 黎喎

我咩都聽
不過聽交響曲同Piano concerto 多
Hilary Hahn有聽佢 Mendelssohn Violin Concerto Op64

睇唔明呀死毒撚

你學下中文字先啦死毒撚

真
就算是但彈吓chord求其過到骨都盞整臭自己個朵
話哂都鋼琴家
如果係朗朗上到嚟叫佢幫手彈幾個chord伴奏
啲人拎住條片可以同人講朗朗彈嘅嘢我都彈到啦
彈完應該以後唔洗撈

同埋jazz chord同普通scale chord差好遠

勁認真都有問題?

其實係真係你柒
點解classical就有波 pop就無波 完全唔岩嘅analogy

你真係好白痴兼弱智，唔知仲以為你咁大個人未試過打錯字

見我打錯隻字仔都可以捉住呢野串串共 就知你係毛都未生齊既小學雞

係幾正

俾我都發嬲啦屌 彈開classical
你叫得我黎表演我實當自己係做soloist
你叫我jam歌？

講真要jam有幾難 但係你叫得我黎
仲要到場先知要jam做乜鳩

玩古典同流行曲係唔同野黎，LIVE亦都有好多因素影響表現,例如對首歌既認識,唔係睇完chord就識,當然你叫佢1234咁彈chord當然得啦,但你收貨嗎? 點解要特登叫佢咁做先

另外唔通知人就叫人表演係超級無禮貌, 我已經想像緊單春做做下訪問比人叫唱首歌塊面會黑成點

mendelssohn d violin concerto就快變bumble bee
(明嘅就明)

Class 佢老母啦，你試吓收埋對波有冇人聽
You just piece of shit

有d波路

講真,唔睇樣剩聽聲我仲以為係新移民打上電台發癲

收皮啦lingling

冇夾個jam乜

新一代american’s got talent

照咁睇我用electronic violin會屌打hilary

tremelo 屌打 vibrato

就咁睇 好唔尊重嘉賓

個amp較琴最大聲仲勁過maxim vengerov

我都識嘅 但你講到人地靠fit先有人識 未fit就識人老鼠

睇哂條jam片 屌你老母果3條男人恰個女人

人地一早都話唔識 係咁迫人玩 講野重要有骨

男人老狗做到咁撚樣 好撚失禮

邊位?

識彈琴樂理唔等於識jam歌彈cord，2樣野黎
我識幾個有8級鋼琴但唔聽流行曲既人，
叫佢即場睇簡譜彈cord都係唔得架，
佢哋要寫返做5線譜先識彈

咁講真玩開classical真係會唔識jam歌 根本本質上係兩回事嚟
同埋佢咁索 body練到咁靚 就算發老脾都冇人會介意
話佢冇料扮四條嗰啲應該唔識音樂

考完8級就會講得8級真係好廢

冇學過冇掂過自然唔識架啦
調返轉一樣道理

淨係呢個屎忽，你就知一定要撐佢啦

女人發脾氣點會輸

咩f字頭最大同志交友網

節目唔尊重嘉賓係真
但佢低EQ都係真嘅
不過都只係就呢段片講 前面有咩其他位trigger都唔知

你對部琴好 啲音知道架

因為所有古典音樂天才d曲都係慢慢作，唔係即興即刻作出黎...

有冇人聽過呢首？

(當時佢so call叫Red People旗下藝人，然後Red People好似係Namewee開嘅，所以先有呢個)

死肥毒打字打到手震
繼續打一世飛機啦死毒撚

想同佢瘋狂jam歌

咁你不如教下我一個唔熟流行嘅人點樣Jam
如果係你Jam歌會用咩chord 同邊個位開始入用major 定minor?洗唔洗用埋v7chord同v9chord??

非洲難民體脂都好低

係啦，你成世人未試過打錯字，你最犀撚利呀，咁樣啱唔啱撚聽呀傻西

佢都雞 條女幾撚有錢你知唔知？晚晚叫幾隻鴨玩天光啦

你咪一樣打「皮氣」
你都去學下中文先啦 小學雞

其實你哋明唔明就算佢演奏級 樂理好熟都好
你要佢突然間轉玩流行曲都有一定難度 何況jam
仲要講緊jam流行曲風
佢個腦本身都無接觸太多流行曲個啲
佢係無方向唔點去做個樣野
好簡單如果你專注開西餐 突然要你求其整中菜 係你係可以好易就學識 但你未識之就咁擺啲碼係你面前你都可能係一時間無方向無頭緒

老實講 我覺得就算李雲迪 朗朗都未必突然間同你咁樣jam到啲乜
得既 但要係佢做主導行先 其他人jam返去
佢玩返自己曲風 佢哋jam到我都話好野

總知露肉就係雞性感就係雞女人都係雞

李雲迪徒弟wo

多謝你幫手呀，果啲白痴學人做認字特警，點知自己都出埋醜，不過可能佢都唔識醜字點寫

原來如此，

本身對音樂一曉不通，

睇返下面的評論，先知道彈開classical，未必立刻jam到歌。

講真 人哋演奏級落黎到你玩係俾面 加上都推左幾次都俾夾人就鳩啦 如果要屌李元玲就屌佢拒絕人唔夠硬淨

睇完整片，完全無可能屌得落條女，好長時間都表達唔想，係咁CHUR人，同強姦有乜分別。

pin this la西女人 學歷都要造假

pin this

先唔講條女勁唔到
演奏級其實唔勁，只係入classical music既第一步
上到去做soloist，識彈已經變左做基本野
要點樣演繹首歌，要用咩techniques

好似小提琴有double stop，兩個音一齊拉
拉就唔難，但點樣係拉既同時仲要突顯到個rhythm
已經係一個好pro既人先做到

唔好咁迫人啦 始終歌手同跳舞領域差別比較大
不過我要求佢哋即刻即興freestyle rap一段
Rap唔到嘅話唔好再叫自己歌手

重點係我冇本事屌嘅，
都係雞呀呱呱呱呱呱！！！！！～～～～

頂唔順隻小學雞阻住個討論啫

EQ真係好低....係咪比平時班狗公奉承慣左接受唔到其他意見

果三條友擺明跣佢，李元玲其實成日情緒爆發，jam歌之前已經問好多 triggering 問題，又諷刺佢，最後李元玲情緒爆發似乎就係佢地想要嘅野

建議唔識聽classical既人聽呢首

大師級係將一首好難既piece演奏到好易咁

講定先，呢首歌只係一部小提琴拉緊

making one violin sounds like two instead of trying to make two sounds

寫開散文然後叫你七步成詩咁
唔係話幫條女，但我覺得似主持玩鳩佢多d
律師打開家庭案都唔會幫個client 打人權啦

嗰三條麻甩佬好柒，唱得又閪，扮咩音樂家

唔識，求教：演奏級係咪一級一級上，上到演奏級？

演奏都有分atcl, ltcl, ftcl

#515答左

不要再講了 佢哋邊識呢啲
由細到大，音樂堂都冇乜點上過，本身個人都冇乜修養，點會識邊啲琴打邊啲琴，成班人喺度自暴其短。
有不公嘅梗係可以選擇當場講出嚟，唔通好似啲連登仔喺條街度食咗屎咁，返屋企先喺度出po咩，網上凶狠現實碌撚

富二代公主病

個頻得700 個訂閱都好上既

網上踩人咁容易，
尤其是踩低佢呢啲好似天上星星咁遙遠嘅人，
果種快感仲強烈過打飛機
就算比人識穿冇料到又點啫，
反正都冇人知我係邊個

其實佢同平時比連登追擊嗰啲雞格IG女冇分別
只係佢多咗識彈鋼琴呢樣嘢
但係佢自己根本上就係賣弄身材
口講就話自己賣點係彈鋼琴好叻
但係其實就淨係想賣弄身材

佢根本上雞化咗鋼琴師

想人欣賞你彈鋼琴既才華根本上唔需要着得咁單薄，
我當你一開始要吸引人目光啦，
但係你如果真心淨係sell自己彈鋼琴嘅話，
你紅咗之後根本上就可以「從良」
但係你自己又享受，
不斷又不斷上載呢啲性感彈鋼琴影片

如果彈鋼琴先係你selling point嘅、又話自己一日練幾個鐘鋼琴嘅，咁節目主持人叫你彈首歌姐，你都發爛渣唔彈？
係咪怕俾人知道自己無料？

個訪問 11:23

主持人問佢係咪由細到大都咁fit，有冇肥過
佢又要掩飾話自己只有Baby fat過
主持人話其實佢上網睇過啲相見佢有肥過
條女又喺度兜，話睇相肥，但其實當時望落都好靚㗎唔肥㗎
「其實我之前肥嘅時候，你睇我真人係靚㗎」
係咁話自己靚
其實你肥過係人都知啦，網上都有晒你啲相啦，
連自己肥過都唔肯承認
佢淨係想人哋標記佢係靚女、女神

佢都叫gym撚

咁咪輸左囉

假假地都叫公眾人物 都要顧形象

比人串親即場發脾氣係最低手

又無急才串返人 又唔識睇好時機走人

一有事就賴藝術家脾氣 又要顧形象係fb打千字文

例如brie larson就咁答問題都要發脾氣咪無哂形象

身材好咪想人睇囉,我而家成日做大隻左都想人地睇啦,更何況啲有錢女?唔係有冇錢收嘅問題,係虛榮感問題

你有冇睇佢ig架,佢日日都有weight training架

但佢唔發脾氣一定唔會有人幫佢講說話
啲人咪覺得佢廢 唔會知佢其實冇收過通知要彈

如果佢咁玩就啱
到時 band 友 classic 人都討好晒

但佢有好多基本功、發力都做錯

唔發脾氣跟本無人睇添啦

人地彈開琴叫人jam歌又唔事前講定,俾我都屌柒佢啦仲要講野有骨,佢發脾氣有咩問題

傾佢身材果陣，三條麻甩佬流曬口水，一啲都唔尊重

屌我都識啦

發脾氣=冇形象?brie larson都大把外國人鐘意佢夠真啦俾人串發脾氣有咩問題,咩年代呀,仲咁多stereotype覺得女仔唔可以發脾氣一定要文靜

呢d情況是撚但玩返首1645咁去配合返人地轉key就得，悶悶地但實冇死。唔識咪撚自己懶醒加sus add

Push

佢呢副身材，食多啲飯好過侮辱咗尖撚

邊個話女仔皇帝唔急太監急

無問題就唔使fb出po兜啦

真係好lun on9
係我就先拉翻首梁祝然後先發老脾 做咩陪佢地癲

喂醒少少啦 你主子轉左口風啦

Hilary Hahn 拉Bach真係無得彈

咁撚難既野係佢手
演繹到好輕鬆好簡單

其實我又唔覺得條女有咩錯，最多都只係話佢脾氣臭。

但我印象中Jam歌中間要輪流solo wow 你呢啲叫夾bank多過jam歌wow師兄，都講明一個古典一個流行，你又講返流行嘅認知你一定啱㗎

你呢D毒撚真係好撚恐怖......

你訓撚醒未

個節目入面，見佢指住個keyboard講咗幾次彈唔到，但果三條友唔放過佢，焗佢要彈

咁真心我唔覺得朗朗可以同你jam到周杰倫流行曲

我唔記得係咪佢
我當就真係henry lau而且係fake

但依然反駁唔到我引用佢個目的
一個練開古典樂 好少能夠一時三更jam歌
因為始終古典樂要跟樂譜
train左個mindset就係要跟

最右果邊果件唔知佢真係唔鐘意條女 定係 想扮FD又唔識分寸果D柒頭
一黎已經話條女係遲鈍 邊有可能主持咁樣話個嘉賓

跟住問人係咪不嬲瘦 人地話得baby fat 佢即刻話我見過你有d相好肥
先唔好講兜口兜面話一個女仔肥係冇禮貌
佢果下擺明係玩踢爆 要條女認自己講大話以前其實試過好撚肥 咁樣做主持都得

冇問題。係睇instrgame 相後有過分期待啫

最少唔會鬧人先
呢個真係eq同修養既分別

我追蹤咗李元玲ig都以年計

我見過佢post減肥前同後既相

唔太覺佢有隱瞞之前曾經肥過

支那果堆搵食既kol 都係夾黎影相

郭富城條女先俾人踢爆過

又一個睇間屋就認定人地有錢

做雞都可以住半山架

其實脾氣都冇咩嘢，好正常
每個人都有個跳制的位，辣中咗就會失控

佢廣東話好流利

今日好開心請到星爺黎做我地嘉賓，
喂喂喂，星爺，講個笑話黎大家聽下先啦

唔理有冇肥啦 而係講緊主持人邊有可能兜口兜面玩踢爆
如果佢係想問條女點減肥既 咁咪問有咩修身技巧直接傾落去囉
人地岩岩講完冇肥過 佢話睇你d相以前好撚肥 痴撚線

有名你叫 正面交鋒啊麻
坐返埋嚟啦 咪成個細路女咁啦
你以為真係得閒露下波 follow就自然多咩？
你都要表演下架麻

嚟m 燥底 唔俾得人鬧 受唔到群眾壓力

你睇亂倫av仲恐怖
阿哥強姦阿妹
不安

有邊個男人唔睇av架
咁神心幫我起底
你係咪出到街都會好激動咁叫人臭雞

佢得佢做節目好膠表演先認真

屌
即場開部電腦上網搵chord彈啦

利申
細個未夾過band唔識玩chord
俾人放過上枱一次
俾班鬼仔哦完踢落台

你估個個識pop咩

Miss無教點識啫
我第二任老師6字頭唔識
第三任先教

佢地可能琴都未掂過

piano ≠ keyboard

其實點解唔係個男主持彈classical ,而係要條女彈流行樂？
不過佢係反應得差，大可以自己彈自己熟手既歌

你睇晒成條片先啦...
根本請條女上去就係想笑佢同串佢
擺明係純粹擺條女上台去谷自己人氣
好明顯佢成功左

唔係 佢真係考到 但唔係abrsm 你上網查返件事 佢有澄清

好看

我反而覺得佢拉Bach好奇怪

所以李榮浩 李宇春老師不嬲好勁
d人盲反
唔係洗咩咁紅 呢d扮唔到

嗱，但咁喎，佢張 trinity cert個名寫李美玲英文譯音，並非李元玲，佢自己就澄清係佢本名李美玲，藝名李元玲，但佢係自己Facebook po過 中學歷史筆記、學校記過，上面都係寫李元玲，咁無理由佢由初二就開始用藝名掛

Chi sin
連登仔係咪on9
一個”鋼琴家”點會唔識彈chord
唔係你八級琴操考試歌就pass到
Dip ABRSM, FRSM喎

你鐘意聽邊個拉bach多

真係
兒登仔真係on9
你話你8級琴甚至AT 自己彈下唔識improvisation都叫合理
但你一個真係係行人面做嘅點會唔識
你識8級樂理都一定會識啦
條女講到自己咁專業
一係就認咗自己係業餘算
唔好叫自己鋼琴家啦

podger係幾特別
個style正
有冇聽augustin

跑開馬拉松，之後叫人試跑100米，再笑人跑得慢。

ysaye

其實啲人唔明
你叫個真係鋼琴演奏家無端端要佢彈keyboard 已經侮辱緊佢同玩緊佢
仲要佢呢啲由細操古典音樂大同彈親都係古典音樂既人你要佢突然間同你jam流行音樂歌
知唔知其實個腦會打kick 佢呢啲當下間根本無方向唔知要點做

知唔知鋼琴家點解

睇完你嘅講法又係喎，佢中學就識轉定藝名

sor唔覺得區區gym撚都要講門檻 又唔係咩專業稱謂

我見佢講呢句野我都覺得奇怪

不過唔識廢事出聲

唔知每星期要訓練幾多日，每次要幾多小時，強度要有幾多，訓練要做乜野動作，先入到叫得做gym撚既門檻呢

You see what I mean ? 佢abrsm造假就話係網民做假account 砌佢生豬肉，雖然有大把人記得佢po過abrsm ，但我暫且信佢真係有人咁得閒整account又p圖又message網民鬧尻人，但佢又要拎張寫李美玲嘅 cert出嚟，好奇怪

我無話班佬無問題，班佬d態度都係好撚乞人憎，但佢的確係鏡頭前失態，講真，佢有樣有錢..比我就一句我唔jam你地自己唱啦，咁你吹我漲？做咩要好似師奶係街市買菜比人呃秤咁大鬧？仲要睇實d留言鬧佢d乜，睇完又要唔開心

兒登仔比人屌埋老母都要笑笑口架

你口吻似足廢老

我知你班後生好慘，但打爛啲野太激啦

俾人咁樣玩法，仲要係live俾人鬧，俾人話冇實力

唔怪得香港仲有啲「畫面要靚」嘅傻仔
原來係真係有

人地張靚穎老師咩風格都唱到啦

呢個世界演變成咁真係唔知想點
做幕前要預咗俾人鬧,要承受壓力
鍵盤戰士就可以肆意地網絡欺凌,講野有咁難聽得咁難聽,目的就係想令人崩潰而食花生睇戲,結果今次係成功咗
做幕前承受唔住壓力而好似李元玲咁鏡頭前反擊,就要事後道歉
但發動網絡欺凌既網民.唔駛露面既人就完全唔駛負任何責任,真係爽死

人地張靚穎唱到又點,關李元玲乜事,呢啲理由最on9

如果見到林丹識打網球, 咁係咪李宗偉一定都要識?
都係一塊拍之麻,長啲短啲啫

唱歌係單線囉
鋼琴係多線旋律囉
難百倍
話自己勁嘅去sight read ／作首 fugue 先好出聲
垃圾連登

所以條女識玩就係唔理佢哋 彈幾個chord之後自己transit彈classical 你係melody睇下佢哋jam唔jam得入囉

隔離post仲要成班淨係係度睇佢身材

條女係咪冇料到架

我有個表妹細路女都8級，拜年嗰時，
有譜就彈到，仲要唔差既。

利申：唔識音樂

果然唔識音樂

歌手係好辛苦
日日練講緊李榮浩 gem老師果d
手琴好勁嫁
不過係藝人咁解

我過年去親戚拜年,我表弟直情彈到成個李雲迪咁呀
我見到都呆哂,佢得八歲

利申 我都唔識音樂

鍵盤戰士永立不敗之地
隔住塊mon批評出色過自己嘅人唔夠完美

咁有時有啲野叫karma

其實當見到有觀眾不停鬧嘉賓,而嘉賓又崩潰咗唔短時間
醒目應該立即中止直播啦....
咁都唔中止,真係唔知有乜居心,定係見難得有機會,想上新聞?
呢啲又唔係非繼續不可既節目
一開頭李元玲話有觀人不停鬧佢,充滿惡意,三個主持仲扮哂睇唔到咁

條女好明顯係完美主義偏激撚

本身認識一啲玩開classical music嘅人，叫佢唔好跟譜彈慘過叫佢去死。玩開freestyle music夾band嘅人係唔會明。

ching ho ball

點解把聲成個北姑咁 但英文又abc腔

我覺得最大問題係排版
睇得好辛苦

識rap都未必識freestyle la更何況係兩種音樂

笑死 我睇唔到你覆我 原來我block咗你
收皮啦 你叫朗朗同你freestyle流行曲啦 人哋係用彈琴做專業㗎 有自己嘅執着有咩問題 你叫個書法家同你用毛筆畫畫囉 兩件事根本唔同 人哋係有綵排先至上台 人哋live show冇事先講過都可以唔做啦 你採訪個AV女優係咪代表你可以即刻屌佢啊？？？
仲有你條五毛收皮啦成日講支那人

整容雞都話醜態喎傻閪
太監又叻唔切

是撚但啦 樣衰又假波
少少野就喊應該本身有情緒病

特別係連登，女著得少就賣相雞，永遠活係自己既世界咁

單論Gym撚既定義係 鍾意做gym 一星期去幾日gym
定係有哂健身教練知識先叫gym撚

小玲發老脾個樣好得意 我屌

點先為知勁
單純彈到一首好難既歌就好勁?
咁你先聽下呢個
呢D先叫做真係勁

明呀 樓上咪有人回左 咪姐喺背譜機器囉 同埋唔好講到古典咁好尚 乜野jam歌喺侮辱鋼琴家

啱既 時代唔同山雞都變到鳳凰
Jam歌流行音樂大眾野多人鍾意唔係無原因既 都係睇返有咩大眾群接受到啲咩野多姐

gem老師彈得唱得樣ok
點會唔勁
又要唱得又要彈得有幾多人得

你話佢手琴好勁wor
咁即係有幾勁啊?

自己買飛睇佢彈咪知
要邊彈邊唱已經好難

咁叫邊彈邊唱好勁
唔係手琴好勁

GEM唱歌勁我都同意

專業彈鋼琴嘅人士

你有冇睇過佢間屋

佢之前有次live彈琴手感唔好都即刻cut live

理論上有譜就識彈？🤔

Mr O先算

真係唔覺得條女有問題
佢要學pop music 彈法一定比一般人快好多get 到
問題係佢冇專登學過，又冇得準備
就算個腦諗到有咩chord 彈，都唔代表隻手可以冇練習下跟得切，仲有唔同節奏運用、對首歌熟唔熟又有影響

情況就好似請咗蓋鳴輝去對談，但無端端要人唱浮誇咁，唔通唱得差我又屌蓋唔掂

佢剛upload返果日用keyboard彈得唔好既曲，證明自己係識彈

藝人果d其實勁d

不過出名就比人當廢

好多歌手都有八級啦

呢度有人幾分鐘整理咗成件事件

8級學樓上話齋即係中學水平

酸民不會懂的例子
即興嚟彈下不如
俾埋譜你啦最多

歌手係勁在彈到8級外仲有超強唱功
不過個形象商業化左
咪比人覺得cheap

社會講包裝 著老西 好莊嚴咁彈會比人覺得勁d

8級同唱功兩樣野喎
你唱得好唔代表彈得好

你比較緊兩樣野都唔知做乜春

事實gem李榮浩老師2樣都好好

黃明志

EQ好吃嗎？多少錢一桶？是誰規定每個人EQ必須要很高的？當面對不公不義，被誤解或被打壓的時候，為了讓大家覺得自己“EQ很高”而不去捍衛，這才是最低IQ的行為...

演藝人員/藝術家對自己的演出必須要有很高的自我要求，因為那是我們的專業領域，也是飯碗。
在沒有事先溝通準備的情況下，隨便被擺上台出醜，然後被一堆人亂罵。Kanninna 我還不能屌回去？道德綁架嗎?

與其苟延殘喘，不如縱容燃燒。被霸凌就霸凌回去！Fuck you Hater. 李元玲 Cathryn Lee 加油!

#4896歌詞quote#
只要有不滿就推翻 只要有立場就野蠻
有人不停在發癢 動刀又動槍
就要有人煽動來對抗！
如果你不爽就要講 如果有問題就要嗆
拒絕流落到平凡 要為自己平反
別當愚民成天想著混口飯！

好好既意思係？

定你覺得佢有8級已經好好

咁嘅嘢都可以討論咁耐

八級其實係bb 班，因為你唔需要每粒音都要考慮點彈，只係有粗略嘅大細聲已經夠。做演奏嘅，手指肌肉嘅控制要長時間訓練，每部琴嘅手感又唔同，同一首歌可能彈出嚟唔同感覺，亦都好睇點演繹，講到咩背譜唔係以為真係跟足曬就做到演奏下話

講彈琴 pop嗰啲演奏技巧同classic比挽鞋都唔夠班同樣道理pop 嗰啲即興伴奏亦都要時間浸出嚟。根本無嘢可以比較

呢啲叫老土？
下下人地鬧下你就咁上心，
十條命都唔夠死啦
當然你可以有權咁做

其實係連登仔上網鬧佢

一樣還一樣

無eq 就係無eq

亦都無人唔比捍衛佢自己

事實上當場發難就係難睇

娛樂就係賣呢層皮面就夠

專業當飯碗

其實佢唔係包裝到ig女神 佢個所謂專業又幾錢一桶

撈呢行都唔知咩規矩？

而家係挾佢上枱喎
畀人搞到上心口都唔出聲？
呢啲唔係e唔eq
係唔出聲就即係默許呀
即係香港啲中立撚呀

cls
21年仲誤樂圈、藝人要有幕前幕後個樣
仲行規添

我係咪喺90年代

呢度好多人唔識音樂
一味鳩講：8級喎，古典喎
屌
好撚井底之蛙

又係既 你見佢都著到咁上黎 仲好意思叫人彈琴 邊有人望到部琴呀

我覺得咁樣比擬好痴線，
兩樣野性質唔同，
不過是旦啦
即使人地夾你上枱而表現差，
大多數人都會諒解（我都諒解）
下下人地留言鬧兩鬧就咁好火，
根本上成件事係冇需要over到咁

接受現實啦

唔識keep住/提升自己形象既藝人就係唔專業

On99

所以咪話囉，
唔係下下話真性情就係好，
真性情都可以係閪
人哋夾你上枱係唔啱，
但唔啱嘅程度需唔需要用發難來報復
咁講啦，佢直接話冇練過，所以失手唔好意思，
大家都會接受，
實有啲酸民鬧架啦，
唔使發大嚟搞

26%脂肪比例都算肥咩？

其實真係靚 大方啲表達無咩問題

彈琴就彈琴啦, 賣肉做乜鳩

佢可以繼續呢種方式處事架，
咪睇下做唔做得大，
下下得罪人咁款，
好難搵你幫手，
不過人地有錢，
又真係未必需要咁

佢係有錢呀

但可悲在買唔到人對佢本人加埋所謂專業既尊重同埋認同囉

唔係阿，
呢個post都幾多人欣賞佢
我老餅先唔like姐

佢打手黎，好好既定義都唔識分

佢唔賣肉邊有咁多人知佢識佢同知佢玩classic

根本好多kol 就係自己領域個一範就唔夠突出
單憑一項無法立足市場

賣肉紅左 又唔提升本來個一範

咸仔/gym撚來講好欣賞佢身體

但平時d言論呀 減肥論 S碼痴肥論呀
真係唔知點

又冇人話唱得唔好
你唔識樂器就覺得8級好勁
我考完ATCL演奏級都覺得自己廢
單單話8級就話佢好勁
好井底

有咩衝突

呢隻整容雞都幾撚on9

佢邊止grade 8

邊個，樓上果個講緊咩GEM果d

佢好似自稱有 LTCL

又冇話佢係健身教練

連登真係好多博士專家
咁撚醒唔洗係香港柒喇
都唔知有乜好嘈

佢應該有呀好似係李雲迪門生

講緊牙gem

洗咗個IG?

一個post睇盡連登仔思想嘅狹窄
比著係你班撚頭係呢啲情景
應該笠撚住個頭搵個閪窿捐入去喊

其實講咗咁多頁，明白鋼琴同電子琴唔同既人，自然會明，已經好多識鋼琴既人努力解釋咗好多有乜唔同，按鍵數目，手感都完全不同，係兩個樂器嚟，就算要人jam出嚟，都要俾時間人熟習，而且事主已經即場直接say no，婉轉say no都試過，但都俾人迫上去焗彈，彈得唔好又俾酸民串到一棟都冇，情緒崩潰咗又唔立即中斷節目，由嘉賓繼續出醜人前

唔明既酸民，自然會搵理由繼續鬧佢，人地乜野解釋都當睇唔到，剩係識鬧佢整容雞，賣肉kol，冇料扮四條佔如此類，呢班人好大機會連有雀仔跌落水都唔識得彈出嚟，主觀地認為一個古典鋼琴演奏家 一定可以立即jam流行曲，最搞笑係話其他鋼琴家都得，點解佢唔得，大佬呀根本兩個人嚟，你見到保特跑步好快，仲見到佢識踢足球，咁係咪以後都可以串世界上所有短跑田徑運動員唔識踢足球？ 明明保特都得，點解你唔得呀？

兒登真係兒登
着少啲又話人賣肉

王羽佳係咪又係賣肉呀？

佢又係賣肉？

好多人都唔明琴玩classic 同 pop 係兩回事
依家個情況咁比喻大家可能會清楚d

節目搵一個演奏級女高音去唱rap, 個女高音唔想唱rap, 但主持人焗唱兩句，之後成班hater 重笑鳩佢你識唔識唱rap歌架

大家都係用把口出聲，你唱女高音勁，應該唱rap 都得架wo

想人注意佢，同鐘共一樣

係呀係呀

返去去90年你老母個子宮同你老母講而家啲人唔守規矩啦

香港多得你唔少

其實同杜汶澤當面屌鳩商台個主持再扔咪走一樣
啲人有無話佢eq低、唔需要over到咁？無
點解？
因為個性質同唔出聲就當你默許當你契弟一樣

屌

呢度啲人識閪咩

仲話因為你係藝人要守返藝人規矩

cls
中共咁

藝人都有規矩好慘 佢咁暴走係難睇啲姐，但無犯規

你支牙籤都係攞嚟吉馬拉糕算吧啦

即興係真係好熟流行曲風格再加熟chord伴奏mode，同睇譜完全唔同，教keyboard同教classic完全係兩個職業黎。。
利申兩樣都有彈

屌你老味 你絲定巴？
如果係男就好心你男人老狗唔好咁撚肉酸啦
就算p前都好正喎 同埋咩唔認自己肥 屌 好小事啫 咁都可以鬧？
如果係絲打 我明嘅 兩個字 妒忌

你自己聽咗個訪問先講野啦撚屌
宜家我作出嚟架？
佢自己講架
同埋你睇吓個訪問下面啲留言先啦盲撚

留言大部分睇名都知係女人居多
得啦 明嫁啦